開咗學之後，連登平均智力升左50

屌你老母

之前兩個月成個特殊學校咁撚樣

終於正常返

你覺得佢哋唔會放學用手機?

連登仔嗰個智力唔夠50 做功課都用撚左成日啦

不過夜晚都係會落閘放狗傻仔上哂水

🚬

時下學生哥好充實㗎
課外活動+補習班+chur功課嘅壓力大到自殺率高過打工仔

唐氏綜合症讀中學係辛苦啲㗎啦